# README #

Para poder ejecutarlo es necesario levantar un servicio SNMP, para este proyecto la prueba es en LocalHost 127.0.0.1, por ello se debe levantar en la maquina que se realize el test

![Screenshot (32).png](https://bitbucket.org/repo/ba6ygA5/images/4183919789-Screenshot%20(32).png)